有冇巴絲屋企夏天唔係長開冷氣？

我屋企不嬲天氣一熱就會長開冷氣
全家出去一段長時間先會熄
出去一陣都會照開住慳電啲

但今日出街同啲fd食飯講起佢地好驚訝話冇人會咁開法
話通常好熱先會食飯個時開一陣
好多時都係訓教先會開 有時唔算太熱仲會定時幾個鐘自動熄
我就話咁返到去咪好撚熱正常唔係家家戶戶夏天都長開咩?即係平時有係廳就開廳個部
到訓教或者入房就開房個部咁？佢地就話癡撚線

所以我想知到底正常應該係咩玩法

屌你理得人，電費你自己交鍾意一日開30個鐘關人隱事咩

有錢交電費咪得囉. 使乜理人.